有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(262)

唔小心二百六十二咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

叻

仲可以改多次，專登留俾你
等你想改就陪你改

As always

但禾撚唔到改乜巧

夠鐘了

咁你諗到同我講

無人理我打鐘狗

打大力啲

你等我嗎

一拳打到佢個鼻流血

又濕又熱

姐係仼打唔嬲

支持

打鼻好狠 打身咪算

焗sauna焗到爆汗好正

洗乜對佢咁好

圖

荃灣狗

圖呢

Hi

u ?

Stove都唔撚影

原來喺大霸街
姐係平時睇完戲可以去試下

算係啦

要嘅要嘅

負責深夜時段嘅人仕，咁快出嚟嘅

咁順便對埋我好得唔得

荃灣大壩街3號 hygge
食過未

人在外國

例如呢

未

john?
睇下有冇場睇埋戲先

sor 我路過

要北上

我先係路過個個

幾時

唔順便 所以不了

下個禮拜一二(好似

食咩㗎

想喊

全天候

問你呢兩日
不過唔知你有冇假

套反啪啪1335

西餐掛

想就做 no one blames u

我得禮拜四五先有工返...

屌牙

...失業啦屌

未食過 好少行去嗰邊

睇戲可以請你睇的

咁又唔洗

因為真係冇野抵食

間戲院得兩條友買左飛
入去阻人扑野唔是太好

又要潛

能回避嗎

開工？

坐佢地隔離先

坐正佢隔嚟！

去荃灣要食野都唔使走入去已經有好野食

有咩好介紹

扮工

收幾點

諗住等你介

薩利亞
和食
炳記

呢d咋喎

火車頭仆街死

係，幾耐都等

食左個飯番黎就變左262

粉粉，做咩咁對我

青青唔好咁

好近me

手巴~

我係九龍人

今日寫左code未

日日都要寫架啦

我未

唔緊要，距離不是問題

扮工?

day day act

我以前男朋友住荃灣

我都係

我以前都係荃灣人

呢家呢

荃灣其實都幾好住 好多野食

打下又不會死

而家

唔話你G

以前就係

會傷心

dm我話你G

你住邊！

葵芳/興

dm me sin

Dm係咪ig功能來

不知

而家唔係咩

貢tg me

依家no la

Google jor 係ig
佢好mk

Down返了嗎

skd_fake係me

未，你唔俾down黎冇意思

做咩

嘩 好型呀

你都down

Omg見返個鬼仔

有機會再fol 唔想開個fake ic

不了 我唔係行型格路線

Ho lun q ahhhhhhhh

抄佢牌未?

有無圖

諗住帶佢返我房

沒

貢算，我po果個story就夠鐘

no, 你係精神病路線

唔準

個story講咩

係me黎

諗下only 佢工人姐姐喺到

FBI

No la 有緣見咗面先再fol

好想同佢嬉水 但我曬緊太陽

me製造緊緣份la

做咩日日都曬
想變黑妹

我懶 等我得閒先開返個fake ac同大家social

本身都黑 白唔到咪直接曬黑

依家啦，貢得閒

發現老母一直𥄫緊我

我都曬到黑晒，禾地好襯

戀女辟

得閒係真嘅 但都是懶 開ac好麻煩

我仔來

禾幫你開

戀仔辟

都得 follow埋自己先好俾ac我

麥難民

ok, 起ed

科技很進步的

有冇上網揾d增加懷孕機會ge方法

Give me then

點俾好

你問人拎me tg

點先可以搵到咁愛自己嘅人

點解咁直接

你add me
@SKD1118

你個名

我又加先

ok

應景

好掛住隻貓

想撚貓

邊個add左me唔應機

想俾佢撚

有冇相睇

要唔要我同返你講

邊個睇住呢家

唔係我 未down tg

老豆

快down

要有實有嘅

不用 我自己日日都係咁樣同自己講

係我 sor

一擊脫離it狗

做乜老豆唔一齊去

掛住覆wtsapp 無睇tg

關係唔好

擺上黎

救命
早排上網識左個香港女仔，非交友app
佢係外國讀書，但係大家好好傾計，上星期已經講到拍緊拖咁，wtsapp,傾電話都有
就係唔知點解，大家傾電話個陣，好自然就講哂自己啲秘密出黎，明明識得唔耐
好唔好飛過去搵佢好
利申我香港，佢澳洲

go

其實係好神奇，唔係交友app識，係係一隻冇乜人玩嘅online game私服識，仲要得兩三個香港人
我開頭仲諗，會唔會係有巴打釣狗公
諗落又冇乜可能，隻game真係好少人玩

隻game真係好少人玩 同 會唔會係有巴打釣狗公 有咩關係

巴打釣狗公... hehe post?

巴打扮女釣厹 可以參考武士bb個case

即係我驚係俾人玩 但係傾落又唔似，咁樣

問題係

隻game真係好少人玩
同
係唔係有巴打釣狗公
有咩統計顯著性令你覺得可以做到邏輯推論

少人玩既game就唔會有人釣厹

唔好同IT 狗以外既人講邏輯

做咩咁既樣

Sad

why

溫數了

點解sad

溫完先諗 聽日考

係office

yes

但就黎返lab

Lab做咩

一黎食hku tea
二黎會合同事

是我唔想同佢有關係

不了 自私j

佢衰乜

賭

賭幾大

唔大 但窮仲要賭 仲搞到要借錢 攤大手板問我媽拎錢好多年了

人生太短 出手要更大

唔得，些牙

搵日啦

訓醒了

擇日不如撞日啦

食嘢go

懶得起身

依排係咁收到有人假冒apple既email
有無人試過？

肚餓 但又唔知食咩好 又懶又眼瞓

快啦

矛得懶，快去

set垃圾郵件filter

yylamlam既分身ac

食kfc葡撻

有set
但好撚煩
平時啲interview email會去左垃圾郵件到
逼住要check埋垃圾郵件

你點set啲filter架...

而家go

咦我好似無set
點set架？

gmail

唔想出去買

佢肯go我未肯落床
但就夠鐘食藥

咁屋企有咩食

橙 公仔麵 米 蛋 糉 諗唔到了

食傻啦咁

好想食

返香港影

Hotmail

你食鬼仔啦

一齊go啦！

咁幼齒我驚fbi上門拉我

開gmail啦

我報左驚啦

但我冇食

好啦 整傻食 btw你地食傻會點咩

我唔理呀，我報左啦

食咩傻先

甜鹼水+糖

食豆沙唔點野

浪費警力

識食

洗定8月15未

有舊鹹蛋黃嗰種

我好似未食過

就咁蒸，一個傻飽晒

落鮮露

好好食的

加油

咩都無變到
我需要空間同時間好好諗我想要啲咩
但我休息唔到

不嬲的 唔使講

試下租晚酒店比自己靜下 兩邊都休息下先

結婚誓詞
如果會因為疾病而離既 咁唔該一開始唔好講個句出口

講得結婚嘅應該都有好多考慮, 將來嘅嘢冇人知

領養

我覺得你女朋友大過你可以考慮下佢嘅意見 明白你好愛你屋企人 但愛要加埋溝通先會維持到關係

當我考慮女朋友
我就會好貪心
想兩樣都可以有

咩藥

矛電鳥，diu

多謝你唔少
Mark日曆同埋用藥盒 唔該

Omg我成日食抗生素 食到一半唔食

熱死人啦頂

一般啦

好悶

做咩咁悶

做緊廢青

其實男仔鍾唔鍾意女朋友化妝

淡妝ok

學下化妝先

標準答案x2

但你唔好化妝既時間多過無妝 搞到你唔化妝反而唔習慣...

抗藥性

中意

好難拿捏

當然
但我通常都寧願訓多陣 懶得化妝

你有無化妝

時間比例 唔係重淡問題

咩為之皮膚好先

我化過一次only

有

邊有咁多靚女

不過出街先化

考完試啦?

咁我都算係好既
但捱得夜多會爆一兩粒瘡咁

問緊數上黎偷下懶

Yes this is good
就好似男仔輕gel頭 同一道理

原來靜靜會化妝咁mk

化妝都叫mk

咁我都仲有好一段時間
前提係要有25歲命

Cls 下秒落雨 冇帶遮

日日捱夜 feel到自己就死

唔識化妝 ...
朝早寧願瞓多半個鐘

但有指甲

男仔係咪都係睇樣去決定有冇feel

大雨到

男人係膚淺既動物，見你門面靚就會行入去架啦

指甲唔洗用時間打理嘛

唔止的 睇好多野的

你無番一個順眼既外表
正常男仔都唔會想去知你內在

大家樂用早餐多士整西多

番工全男 讀書番學全男 +一個tb
無人同我傾化妝

唔係囉 啲菌識傳播囉

依個post好多人都係
命不久矣

做乜9

同你傾ok

我都想知

手巴又識化妝
傾囉 我學緊

你又食呀

差D 扮扮下工笑出聲

唔識 識鳩噏

正

好在好eat

成個office 最靚女一定係我
學緊打扮 準備跑下步等自己fit D

最醜都同時係你

一齊9up 下次化完比你評下分囉

好傷皮膚

西多好難唔好食

其實男既識化妝都是好事

樣
後生
身材

上次我annual dinner 我媽幫我化左個妝
但我D同事話好似唔襯我 太濃
但明明 我只係打左個底 畫左條眉

唔好講事實

我D根勁硬... 唔敢做瑜珈

條眉over左 畢竟近眼 眉有少少變都好顯眼的

點解?

幫化

可能係 ..
我想自己試下畫
但係我學左好耐都唔識畫眉
自己畫勁似小新

Concept類似programmer識少少design野先可以用精確既語言同個designer溝通到 唔會雞同鴨講

其實好多化妝師都係男人

咩叫眉粉...

等我跑下步 個人fit D 就約下人去做瑜珈

得閒出去搵人修下先

一定堅持 想勁fit 咁去影畢業相
到時同男神合照

眼線又係 我隻手震到 唔講以為地震

講起yoga我都想學

靚女
我唔化妝實係呀嬋

我一唔畫眉個日都已經柒哂
冇可能唔畫

護膚同化妝係同一樣野黎？

電？

當然唔同

依方面我都係...太硬

Yes

平時拉下筋

唔化妝唔代表靚

我隻手不嬲都好震 同埋好用力
一用力就更加震 唔知點算好

平時都有劣下

你劣咩筋

同我傾

好 點傾 邊度傾

岩呀，mato妹需要大家既陪伴

我識嘅人好少化妝 偽裝易容比較多啲囉

無料 因為免費

小心抽筋

正呀

直 三

緊係「無料」啦

笑到我傻

死啦 今日笑點好低

笑死

琴定鋼琴

cls

I am so幽默

向上抽得好勁吓

jeng

可愛留名

比個叻你

小2

我有部Casio px

電子鋼琴yamaha開心d

抱起呢屌is fking awesome

bb i love u

覺得casio啲制方便啲

想試

抱me 60kg啫好過princejoyce

同個女仔傾左幾個月都對佢有好感，近排無啦啦唔覆我wtsapp，有冇人究竟發生咩事？

岩曬啦喂

你係本人都話無啦啦 我地好難知架wor

順其自然

Next

堅sp

Send幅抱起呢屌pose圖俾佢
講 我想

唔肥啦

真係唔知喎，平時都唔會，近呢排試左2次，我呢家都唔知搵唔搵佢，佢都好似唔太重視，雖然大家好好傾

嘖
潛了

順其有咩用？唔搵之後就唔會再搵嫁啦，以前都成日係咁，明明傾得好地地，對方忽然就離開左，我地本身都識既

甘真心唔知喎，唔知係咪講錯野？但我地交流都冇咩粗口不雅成份，其實係好多女仔都係咁

反正畢業之後就見唔到 開心埋最後一次

性暗示

我唔敢表白啦，驚俾人reject

你地係街見到個d瘦既女仔係 米六 40幾kg

甘好傾都會嫌煩？如果真係煩都keep唔到幾個月掛？

介唔介意講平時大概傾咩多

要後悔就一早後悔左

of coz

主要都係傾下公司d事，佢成日post ig 就會傾下佢ig內容，有時見fb 好笑既野就share俾佢，基本上諗到咩就講咩

有太多可能性
可能已經搵到另一個人傾
可能嫌你煩
可能忙

我驚係我唔知點面對佢，因為我地間中都一班人出來玩，如果表左就會好尷尬，我都唔想無左成班fd子

早晨

而家先起身

但其實女仔唔主動搵你都已經代表無機啦？如果次次我主動我自己都唔想繼續落去，上次佢去玩，所以我主動搵番佢傾番又再繼續，之後又斷左幾日，我又主動搵佢，但今次我唔想繼續落去，求吊醒

其實你都清楚既 都問唔到我地d咩

Farewell Q同分手Q一樣 心痛難忘

其實點解好多女仔都係咁？傾得好地地就離開左？其實傾落去一定發展到

如果咁易屌得醒 呢度應該無乜人

我又無試過分手q

係咪你呀其實

要急都無用 想人地覺你煩咩

所以先同你講順其自然 有signal就去 無既咪觀察清楚先
明未？

係就搞笑

人少少認左去 係你係咪

其實都可以講聲？傾少d都無問題，但佢唔講我係唔會知嫁

我都想係我 起碼死左都知原因

其實平日咩反應你知既 係咪煩到人你應該會估到少少

我就覺得行為上唔一定煩到人 睇人既啫 唔同人有不同反應

講左好尷尬 唔通話你煩咩

知我就唔洗上來問啦，順其自然就等收皮，平時都唔會成日見

俾我la

平日都冇咩野喎，佢又唔會覆單字個d囉，都算有心既

其實佢唔理你都收左9成皮架啦

認同

hi all

如果面對面都仲起碼知佢反應，呢家甚少見到佢

HI ALL

你想幾時 係邊傾

咁點先唔chur？求教

其實你醒水啦
人地都唔想理你 你仲走去煩人
佢只會更加覺得煩

都話左 順其自然唔係等於坐係度等收皮囉

你諗清楚我頭先答你咩

睇你啦

有朋友要嫁了

妖 差d噴可樂 笑死

D對似1 pair咁

嫁比我

幫我化

hi 未見過你 可以做好朋友嗎?

頂

新娘結婚了新郎不是你喎

我叫你嫁比我

我都想

朋友結婚應該替佢地開心

嫁啦

隨時 我準備好了

姐係得閒搵下佢，唔好成日傾甘樣？

講咩msg唔覆都哂氣

最緊要出到黎 互動係邊
你最清楚

我公司拎左offer個個candidate=我同事個fd起左我㡳

你估個個你當佢朋友 佢都當你朋友咩

渣佢個波

不了

但我窮

sweet太郎

草人情

咁養唔養得起我

好吧

你養我

唔想去

fdzone

咁唔嫁

逼婚

唔想去就唔好去 唔好勉強自己

去m記買

你係個好人…

對 已被fdzone

買報紙咪得囉

無target啦，自從返左工都好少識到女仔 ，出到來社會複習左

不要暗戀

收好人卡了

咁有效率

ptgf

抄低學野先 我都唔sick

人生沒有那麼多時間給你演內心戲

我有幾疊，要唔要啲？

講咩msg唔覆都哂氣
不嬲直接來

無target 咪等下啦
拍少陣拖溝少陣女會死咩
發展下其他興趣 自然會識到多d人

勁LAA
fdzone仔仔

中同 大同 定咩

嫁比你做乜

咁用咩藉口

屌 點解你講親d野都咁爆

一陣佢話唔去都要比人情
笑

你同佢咩關係

來 抱抱 有我在
入我房 我得一個人

報左呢

不嬲唔去都要比 人唔到禮都要到

職場上舊同事

唔得閒

呢樣真呀

所以買報紙

沒關係

仲要話我好出名

咩來

試下用唔得閒黎唔收炸彈先

Gd signal呀

又學到野

在監獄上連登

唔想去我真係就唔去，理撚得佢
利伸:試過

c9

無乜關係就唔洗藉口啦
直接講個段時間唔係太方便

手巴係出名

其實係
反正之後都唔會接觸

小豆

大把番梘執 轉0實出到pool

我最憎就做埋d門面，形式化既野

me終於復活了
有矛人掛住me

幫我

who

所以更加要報紙

u

wohoooo
囂起來了

塵埃s落定

鐘

去都覺得哂時間

ys, is me

我是好人

幫你入冊定幫你出pool

俾你揀0定1 我both ok

詩

係小新呀

汪

Hi dust s ching

真係燥底
真係潛

丸太郎 咩事呀

算偏喎

Nothing
Just someone make sick

咁之後仲有無約出黎食飯

正氣呢

又一天大家好

約你

hi

不要再說了

一粒塵沒s的

真係唔講？

正想講

講你呢家返到屋企未

係好多塵

小新咁偏門 都無乜機會睇番

小新好可愛

啱啱番左差電先見到你咋

柒死

係我

bin4
唔like u了

好

我ex 鍾意睇海賊王
周街都係

唔係

無

呢杯好似要加5蚊

係你唔上youtube睇者

新特飲

咁幾時食飯呀

唔係小新fans 唔會突登睇

米六 50 kg 都係叫肉地咋

我唔捨得加5蚊 我窮L

youtube 大陸網 facebook group 都有

好惡

肯定你無珍惜扭佢屎忽既機會
你走寶了

未有咁快啦，你想約禾食飯？

沒朋友了

驚唔驚被人掃

我就係有肉地

任性，禾性

不嬲都無，將來都唔會有

我早排日日睇

今期咩特飲

未飲過，好冇飲ar

大姐姐

又提?

咁都正架啦

50都叫肉地 標準也太高了吧

40幾公斤點有肉地法

因為我係怪人

我睇開粵語版

你請

我矮 又有肉地 睇落就唔係咁吸引囉

快d約黑仔 食左佢走 佢驚驚人多既地方

吸驚d

蠟筆小新都偏門

春日節因爲佢而好多人去啵

ok 聽日有份

食m記

有肚腩 有byebye肉 有patpat

米5 都ok la

突然想去玩無朋友咁點算

少少肥先正

個人有冇開心左

佢成日都吹水，想約都約唔到

點解咁撚凍

你吸禾

我成功引到你去m記

咁唔食了

著3

無 反而更唔開心

對比你就...

矛錢ar

我矮我d 中同半個頭
而家好多女都米6

吸塵機負責

約炮挑𢭃佢 佢志不在食野

又提

你幫我

係咩

約佢格劍都話唔出

自動吸塵機

吸左先多朋友陪

你有羊毛

有無朋友同有無塵無關係

青青308磅

我要你only

早排食多左野 突破左310好耐啦

我想瘦 著衫好睇

懶高竇 俾圖佢睇

我點吸呀大佬 當我吸塵機呀

其實自己一個更開心

貢快 ,做咩唔講

i don't agree with you

bam

廢事日日提啦 驚人唔同我講野

no, 禾有計

熱

教

我識到米4 幾既話

禾同你講
禾都300磅

Yes 吸塵等於吸佢
為左講呢個topic佢先轉名

連皮都凍甩左

唔教

So I can’t help

我就淨係敢買鬆身衫
驚d肥肉比人睇到

小的的

大你600

冇lor, 係你地冇啦啦自己提

me

青瓜味薯片好好食

唔緊要 都係早排jar

多左

真ar

識貨

幾腰

唔信你的 唔怕

試過全部都係美容雞 sale唔到你就黑晒面 speed dating係咪都係假嫁？

你叫吸濕大笨象

自私

自己有無join過兩日一夜內地團

60腰了

毛毛

無，做咩？

靜b

唔開心持續個喎

我男神 好撚正

我都覺!

想死 題題做題題錯

腰26算唔算肥

咁有塵陪lor

改名了

靜

Btw點睇露膊衫

唔算 屌你 炫耀呀

唔信都無計

但我又著到23腰既褲 唔知點解

唔算

薯

痴線 無可能

我個肚腩好大

還可以

咁快G

我想去 沒人陪 諗住問下你咩感受

鎖骨好睇先好著

得你叫我靜b炸嘛

無人陪咩感受定咩？

就係唔好睇
得少少 肥到唔見左

咁你幾多

買野 潛

我自己身上大把

溫書 潛

搵唔到岩既無帶bra

飯?

me陪

溫碧霞

所有感受

me黎

認真咩
唔知點解我鎖骨無以前咁深

你要返工

水?

買左個sixty eight 既
買完唔岩 屌垃圾到

唔俾

射波

你係錢得唔得 唔好係塵

咪抄

但佢底褲唔錯 68 5條

點先開心

唔得

無計傾

未買過 但bra真係不了

間公司係咪你老豆開

好問題 有無得揀

妖

想去單機都可以去
加上咪有人話陪你去

悶

你著開乜底褲 介紹黎

佢講笑

惡死

筆鳥

收檔

咁一定係親戚開

買邊隊

老泥

係...要改下

射你

都唔係

鬧我

老母買 好求其

做咩預設人地係講笑

加美極

幫你，溫柔d對我

勁多 三日無沖涼

試過 嗰陣趕住grad din 用

犯賤

岩岩汁完屎

我打工仔黎咋

一沖就冇啦

汁屎

我都好想媽媽買

上淘寶買

ck咪又係差 無d承托力 條帶幼到

我懶 真係懶到出汁嗰隻

因為我太了解佢

咸左少少

夠溫柔未

我都未幫隻狗搵尿片

好 考慮下

都可以係老豆開架

唔會甩色咩

btw 68間間唔同價咁既

又68 又168 又100 有次一日番工放工經過留意到

買過 差到不得了

唔識嘢

再溫柔d

我唔瘦

我幫刺蝟換尿墊

幻想開心

依排好似做緊特價

都話唔係

好噁心 淘寶貨

上次一日經過3 間 留意到三間都唔同價

認真呢，上淘寶買依d

羨慕喎

男人老狗學人睇bra

我都係 始終貼身野

me300磅

咪係

羨慕+1

優惠唔同者 新款舊款

咩料

睇女啊 經過唔通唔望入面有無靚女咩

唔怕毒死咩

幻想係飛機失事

你咁上下啦

唔敢買，驚食左過期嘢都唔知

咁你會洗架嘛

老母

再多d

快d去洗手

咪係
我連螺絲粉都唔敢買

去旅行著 無咩所謂

上次朋友請我食野 食完佢同我講係淘寶買 即刻想嘔番出黎

買衫都唔敢啦

著24個鐘就掉 怕乜

我同間嘢冇關係

推完個油